宜家呢個時勢Wall Street English 有冇得退學

我上年10月個陣衝動報左個英文course 讀1年多啲 因為想考ielts想補下 點知原來垃雜黎既 想退學點知佢話唔比 ，就算退都照收錢 因為份合約話除左死同移民都唔退得（簽個陣冇講過）咁我唯有咇時間去上啲垃圾堂 差唔多2000幾蚊一個月得個幾堂 仲要學唔到野 好想cut 左佢。佢宜家因為支那肺炎停左好多堂 轉做online lesson 又少左好多活動 我有冇權去cut左佢？
利申 時錢我自己比 呢個時勢真係拎唔出2000蚊一個月出黎 救幫手

我家人十年前都讀過
然後AL UE F左

推

救命

比tg我

想問下兩位ching有冇得退學

我都想問走唔走到數佢依家寄埋信嚟我屋企

俾錢上去用大牛龜自習